d飯好凍。。。。。。。。。。。。。。。

簡稱飯冰冰 係咪好好笑先

點解我會笑左

做咩喊我

not 兵兵

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

自膠

啲飯好碎 飯太碎